42C上巴士拉人，多撚謝哩個撚樣

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

報下勞工處入境處睇下有無請黑工

相由心生，死撚樣

追擊

認下有冇你地朋友，幫佢搵律師 星火98190979

好撚樣衰

追到天腳底呀

做咩咁傻比記者影到哂上邊架巴士 藍絲睇live可以即係報警講埋幾多號巴